\newcommand{\Titolo}{Analisi Dei Requisiti}

\newcommand{\Approvatore}{Alessio Trevisan}
\newcommand{\Verificatori}{Filippo Pinton \newline Giovanni Grigoletto}

\newcommand{\Redattori}{Edoardo Caregnato}

\newcommand{\pathimg}{../../Shared/logo.png}

\newcommand{\Versionedoc}{3.0.0}

\newcommand{\Distribuzione}{Prof. Tullio Vardanega \newline Prof. Riccardo Cardin \newline Imola informatica \newline Sweleven }

\newcommand{\Uso}{Esterno}

\newcommand{\DescrizioneDoc}{Lo scopo del documento è quello di descrivere in maniera dettagliata i requisiti ed i casi d'uso individuati durante lo studio del capitolato C1, denominato \NomeProgetto.}

